結婚變左台灣人，你問我答？

攞身份證真係好簡單

有無食生菜咁易

住邊度?

做次等人

最靚嘅風景喺邊度

台仔咁多毒撚，好容易架

新北

高端人口

娶台妺定嫁台仔

49台壹電視新聞台

等左幾耐

點樣可以識到台仔？

係咪新北市

香港人在台灣吃香嗎？
台灣夜生活文化如何？

黎台灣讀書，揀靚仔扑嘢

有錢就得

台灣有句俗諺 : 買包包換鮑鮑

那你現在的男票樣子怎樣？
你會出軌嗎？

阿災問挖，挖搏杯喔

點解你講普通話？

我怕「肥絲大隻」

屋企廚房幾大

中國人

食咗飯未？

冇變埋右

所

話説 我都係三重登記左結婚 （簽一簽就搞掂 超hea）
不過以家唔係台灣住

假如我要去台灣做野
仲有冇需要申請簽證？

以

嫁比中國人
國恥

攞22k啦

透天

靠腰 共三洨

甲霸啦

凍未條啦

台灣club好玩？

繁體支那
俾台狗中出？

咩衝啥啊？

好玩 好睇 好靚

共三洨，出來釘孤支 北七

做乜有人唔做做狗

被台仔好插D定伙被港仔好插D

哩歸毀？
Get婚哇故啊

我自由了
我可以任意說吸精瓶

台仔俾我自由民主，當然好

就係按捏啊
為蝦米你欸會共台語

哇鹿餅u係呆旺狼

所以話

有幾自由有幾民主

我以前條女台妹黎
好懷念

大給應該毋災
溫兩個底咧共三洨
真趣味

選舉直選，國民黨689敗選，綠營執政
阿扁仔吃慶子，酸總痛

有冇扑嘢